【有圖】法國Sigma哥哥激似港產片某經典角色！！

樓主都幾高質
藝術性同文學意義仲>佛利文d post
好有詩意🥺

佛兄呢啲上咗神檯 係受Sigma點名嘅尊貴會員 冇得咁樣比

青山走咁多人出嚟。

早晨